# Repositorio de ejemplo para verificar el uso de git

Este repositorio es un ejemplo de repositorio de git. La idea es que en forma
colaborativa, podamos ir actualizando el repositorio de forma descentralizada.
Siendo Mikroways el responsable del repositorio, y los aspirantes quienes puedan
contribuir.

## Qué tiene este repositorio

El repositorio tendrá la lista de aspirantes con datos de cada uno de ustedes.
Pueden ser datos reales o datos ficticios. Lo importante es que entre todos
podamos editar este mismo repositorio. Entonces, el siguiente enlace nos lleva
a la convocatoria realizada durante [Marzo del 2021](2021-03/). En la carpeta,
cada aspirante deberá crear un archivo respetando la siguiente convención para
el nombre de archivo:

`aspirante-{apellido}.{nombre}/README.md`

Ese archivo como contenido debe usar el formato
[Markdown](https://guides.github.com/features/mastering-markdown/) para su
correcta visualización en la plataforma.

Dentro del archivo podrá escribir lo que desee acerca de usted, sea real o
ficticio. Considere que el repositorio será público por lo que sus datos
quedarán expuestos.
Puede además subir imágenes, documentos o lo que desee.

Además, no olvide agregar una entrada en el [README.md](2021-03/) con el nombre
enlazando a la nueva carpeta.

A modo de ejemplo, exponemos información acerca del CTO de Mikroways en la
misma carpeta del curso donde los aspirantes deberán subir su información.

Para poder contribuir, entonces deberán crear un fork en un repositorio que
pertenezca a su usuario. Luego, trabajar en una nueva rama para agergar sus
datos, y finalmente relizar un pull request.
